尖沙咀站好多狗

衣服黑暗小心

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

女仔唔好落單